小心林鄭出陰招

依家繼續攬炒
繼續popo軍政府
之後突然間成立獨立調查委員會
好明顯係想阻止美國國會人權法通過

大家要小心

繼續Twitter Retweet

dklm 又上唔到twitter

過就過硬 香港政府已死

五大訴求 缺一不可

六大

弱智
人權法個內容係雙普選